係大阪 女朋友掛住訓唔出去 有咩可以做

有咩地方岩自己一個行

橙

最啱去飛田新地

咁難得既機會

唔使好多時間，又可以見識下

係咁屌距囉

記住十二點就收 十一點好去到